送過啲乜特別嘢比另一半

錢

送過你一次旅程
也送過你一個世界
我送過你一切舊記憶

閪毛手鏈

我巴嚟

第一次

你問我地送過咩喎 咁我絲黎